禁制popo室內放tg有無得諗？

請教法律界巴絲
可唔可以禁制popo室內放tg？
好多專家都講室內放可以致命，連粒彈都話只可用係室外。
可唔可以話係public nuisance或者negligence，申請禁制令，禁制佢室內放？攞到邊個再放或者order放就藐視法庭

放完都可以話無

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

9月，機場見！

法律仲管到d 狗既，早佢地就冇晒人啦

On9 室內不嬲唔放得架啦